給古天奴的一封信

親愛的古天奴：

還記得你首次替利物浦披甲上陣的那個晚上嗎？英超主場迎戰西布朗，後備入替，利物浦最終輸 0:2。

主場史雲斯，下半場接應蘇亞雷斯的傳送，擺脫對方的後防球員，取得加盟利物浦後首個英超入球。

作客愛華頓，一次角球攻勢，古天奴近門射入。

主場迎戰曼城，把握高柏尼的失誤，古天奴轉身射破祖赫特的大門，協助利物浦取得 3:2 的關鍵勝利。

很多很多美好的回憶，我甚至不需要上 YouTube 觀看以上的片段，它們就好像影畫片般，一幕一幕的在腦海裡浮現。

還有，你知道嗎？你在香港球迷心目中，你還有一個很強勁的花名 -- 古一招，同「洛賓的軌跡」同等的屈機。

今年初，你更選擇與利物浦簽訂一份長達五年的新合約，你說你願意為利物浦贏取很多很多的錦標。

你知道嗎？我很開心你說出這番說話。

你知道嗎？其實我不喜歡買球衣的，因為實在太不划算了。但我告訴自己，假若利物浦可以殺入久違的歐聯賽場，即使很昂貴，我仍會印上一件附有歐聯臂章的球衣 -- 還有你的名字。

你知道嗎？你是我心目中，最喜愛的利物浦球員。

可是，一切來到很突然，你突然又說你要離隊了，提交了申請離隊的要求，你甚至跟我們說，你「背傷」了，你不可以比賽，卻又在早前的國際賽，又健康的比賽了。

整個夏天轉會窗的風風雨雨，最終轉會不成了，你又要回來利物浦了。

看著你操練的相片，在你臉上掛著你招牌的笑容，但看著你，感覺不同了，熟識卻又很陌生。

很想忘記這個夏天上演的這齣肥皂劇；很想你從來沒有說過你要求離開利物浦的聲明；很想，其實真的很想，你真的可以兌現你願意為利物浦贏得很多很多錦標的承諾。

你可以告訴我，作為一名喜歡的球迷，應該如何看待你嗎？

成為下一個謝拉特？還是史達寧？靜候你的回應。

親愛的古犬奴：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

親愛的古天奴：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

樓主岩岩先做利狗?

咁多年都仲懶感性

中游隊成日都有主力走架啦

內文比起更吸引

古天奴識西睇中文咩

盲點

吊google translate咪得囉

足球世界係咁

岩

咸左

咁要請教下六弟點樣keep住d主力

I do not twist the tigers and you have a shovel with a twist and stupid qian a mother of a raw bitter hair rotten hair rotten fragrant flower white white plum syphilis cold feeling 閪 do not twist qi smoked Pigs stewed glutinous rice twisted feet long and short foot valley essence on the brain impotence stupid qi week inflammation of the pubic lice around the white sinus trichomonas into the ugly ancestors eighteen generations of food feces fishing 屄 Zhou 揈 揈 idiot stupid 鸠 閪 I cock Your mother eighteen generation qi head twist like garbage shit on yuko formula twist used to call the number of qi head dead family servant you a stinky street to see want to vomit big sun big day before the breakfast born out of the Buddha On the microphone twist out of the world of the United States and the United States and the United States and the United States, the United States, the United States, the United States, the United States, the United States, the United States, the United States, the United States, the United States, Cock your family faster than the train Cock you ya ya mouth terrible mock you yeah ma lama cock you ya sister qi qi crunch your prdie better than slag cocks you feces u Huatan phlegm cough cock you a fool You can not drink rinse your mouth and your mother and mother live in the street. Do not you rush your mouth. Bring your twins and buns to make me come to me for the currying of my cockrocking, You old beans raw guaning cancer ah Aberdeen take the skin of the bar to take the main body of the skin to take a fool your old mother than the day of the cock on the line because of you d dan stupid also miserable to do with the chicken to prove you The ancestors of the eighteenth generation are sin, born your servant street Aberdeen, Jiucheng nine feces suddenly I top you a lung inserted you a stomach according to your stomach machine system system to kill your ancestors eighteen generations of the generation of spring with twist Your servant street with a family of nine-year-old playing chicken ten-year-old companion to play the 11-year-old student to do the flying child 12 years old playing ducks nineteen-year-old scholars on the age of twenty-one night to the night twenty- Raw flower Liu Zisha street death food kneading fried you cock your ancestors ten dove twist spring turtles Qi generation twist head shit it! Cock your mother cut your whole family your mother and daughter than I raped ten times eight times friends no strides You are a dog bastard my cock your mother your mother must use the feces to feed you big dead stupid zygirl you you bastard class you twist like you do not want you do not have you a bad food mother and wild dog co-buried buried You servant Aberdeen Chai Chai your ancestors 18 generations of love has a life of no tutor I do not know the so-called injustice will be self-defeated Cock your old mother servant you a street apricot production dead silly Cock your old mother servant street you twist the sun drying the earth A child home shovel scoop your mother smelly flowers! You old bean mothers sex organs must have a problem you begged you twist out of the river there is a week of weeks of sperm insects dead guys I cocks dove you stupid me Your ancestors 18 spring bags you blow twists and turns my account ah

Cls

挽留

Facebook 精壇咪po
自己睇完都打冷震

古天奴睇完應該喊住嗌留低了